唔知自己做緊乜

返咗新工個半月都仲係犯低級錯誤
月頭學過嘅野 月尾已經唔太記得點做
寫低咗睇完,做做吓又好迷惘 問完人先發現之前人地教過
做人做到咁撚垃圾 咁簡單嘅野都做唔嚟,真係唔知自己做緊乜
日日行屍走肉咁

成日覺得喺呢個社會生存好撚辛苦,反抗政府又唔撚理你
身邊一大堆港豬,現實為咗喺返工圈子生存日日就好虛偽咁附和
但心入面其實就反共,做做吓越嚟越覺得自己好撚假

以前細個少少野都好易滿足 但人大咗就慾望多咗
會想搵多啲錢 甚至ff供得起層樓俾到好生活屋企人
可惜現實係打份牛工 一世都供唔起樓
人越大就越收埋自己,有咩都吞咗佢就算 都廢事講出嚟煩到人
有時屋企人問到去邊 都係呃佢地同朋友一齊,其實就係自己一個鳩行遊蕩
同事問放假去邊玩又作堆大話呃鳩佢地
次次都同自己講最後一次呻...喺香港大家都生存得咁辛苦 無謂放負搞到人
越嚟越想解脫

番新工 日日lunch自己食

已經慣咗
唔洗應酬人唔洗煩仲好

要點做人先冇咁大壓力
覺得大部份同事都好黑人憎

人際關係 係最複雜

巴打幾歲

就廿中

試下不好對自己咁高要求 人人能力不同
做不到叻既咪學下點做下把

一直都好安守本份做個廢柴毒撚
但現實你唔進步更快俾人淘汰